阿仙奴輸俾拜仁其實暗示左啲野

5-1=4

雲加好波

次回合 大勝

下場4-0反杯

主場4-0